msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_TW\n"
"X-Source-Language: en\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version: %1 (%2)"
msgstr "版本: %1 (%2)"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Build date: %1"
msgstr "建置日期: %1"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "© %1, %2-%3"
msgstr "© %1, %2-%3"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "remote control"
msgstr "遠端控制"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "version %1"
msgstr "版本 %1"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AboutDialog|"
msgid "Version %1 (%2)"
msgstr "版本 %1 (%2)"

msgctxt "AddDateToFileName|"
msgid "Add dates to files names"
msgstr "新增日期至檔案名稱"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Add mirror"
msgstr "新增鏡像"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Enter mirror URL"
msgstr "輸入鏡像 URL"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AddMirrorDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "Add mirror"
msgstr "新增鏡像"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AddMirrorPage|"
msgid "Enter mirror URL"
msgstr "輸入鏡像 URL"

msgctxt "AddTDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AddTDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AddTPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AddTag|"
msgid "Add tag"
msgstr "新增標籤"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of added downloads via Notification Center"
msgstr "透過通知中心通知我新增的下載項目"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of completed downloads via Notification Center"
msgstr "透過通知中心通知我完成的下載項目"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of failed downloads via Notification Center"
msgstr "透過通知中心通知我失敗的下載項目"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Notify me of downloads only when %1 window is inactive"
msgstr "僅在 %1 視窗不在前景時通知我"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Customize sounds"
msgstr "自訂音效"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Power management"
msgstr "電源管理"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Allow sleep mode while sharing files"
msgstr ""

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Options"
msgstr "選項"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Launch at startup (minimized)"
msgstr "開機時啟動 (最小化)"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show special offers"
msgstr "顯示特殊優惠"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Interface"
msgstr "介面"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Open/hide the bottom panel by clicking on the download"
msgstr "按一下下載以開啟/隱藏底部面板"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Indicate active download and upload using tray icon"
msgstr "使用系統匣圖示顯示進行中的下載和上傳"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show built-in tags:"
msgstr "顯示內建標籤:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Automation"
msgstr "自動化"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Launch external application on download completion"
msgstr "下載完成後啟動外部應用程式"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Please enter application's path"
msgstr "請輸入應用程式路徑"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Arguments:"
msgstr "參數:"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Arguments must contain %path% variable"
msgstr "參數必須包含 %path% 變數"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Go back to default settings"
msgstr "回復到預設設定"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Default settings"
msgstr "預設值"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "還原預設設定？"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Backup the list of downloads every"
msgstr "備份下載清單，每"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Avoid sleep mode if there is an active download"
msgstr ""

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Allow sleep mode if downloads can be resumed later"
msgstr ""

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "File exists reaction"
msgstr "檔案存在時的反應"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Use sounds"
msgstr "使用音效"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid ""
"Do not allow downloads to perform post finished tasks when running on battery"
msgstr "使用電池時，不允許下載執行完成後的工作"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Do not allow downloads if battery level drops below"
msgstr "電池低電量時，不允許下載"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Do not share files when running on battery"
msgstr ""

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Enable user defined order of downloads"
msgstr "啟用使用者定義的下載順序"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Show \"Save As...\" button"
msgstr "顯示「儲存為」按鈕"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Enable standalone create new downloads windows"
msgstr "啟用獨立下載視窗"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Overall zoom"
msgstr "整體縮放"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Fonts zoom"
msgstr "字型縮放"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Delete button action"
msgstr "刪除按鈕動作"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Remove only from download list"
msgstr "僅從下載清單中移除"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Delete files"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Always ask"
msgstr "一律詢問"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "Choose theme"
msgstr "選擇佈景主題"

msgctxt "AdvancedSettings|"
msgid "A light theme will be used, if the system theme is unknown."
msgstr "系統佈景主題未知時，將使用淺色主題。"

msgctxt "AntivirusComboBox|"
msgid "Configure manually..."
msgstr "手動設定…"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Antivirus"
msgstr "防毒軟體"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Is your antivirus not listed?"
msgstr "清單內沒有您的防毒軟體嗎？"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Please enter antivirus path"
msgstr "請輸入防毒軟體路徑"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Select antivirus:"
msgstr "選取防毒軟體:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Arguments:"
msgstr "參數:"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Arguments must contain %path% variable"
msgstr "參數必須包含 %path% 變數"

msgctxt "AntivirusSettings|"
msgid "Automatically perform virus check when download is finished"
msgstr "下載完成後自動執行病毒檢查"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Virus check"
msgstr "病毒檢查"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "There is no antivirus specified in the settings."
msgstr "未在設定中指定防毒軟體。"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Go to settings"
msgstr "前往設定"

msgctxt "AntivirusSettingsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Downloads with no resume support (%1)."
msgstr "不支援暫停續傳 (%1)"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Moving files (%1)."
msgstr "正在移動檔案 (%1)"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Converting files to mp3 (%1)."
msgstr "正在轉換檔案為 Mp3 (%1)"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Converting files to mp4 (%1)."
msgstr "正在轉換檔案為 Mp4 (%1)"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Renaming files (%1)."
msgstr "正在重新命名檔案 (%1)"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Merging media streams (%1)."
msgstr "正在合併媒體串流 (%1)"

msgctxt "AppDenyShutdownIfHasOpsWithNoResumeSupportSwitch|"
msgid "Deleting files."
msgstr "正在刪除檔案。"

msgctxt "AppQuitConfirmationUiManager|"
msgid "There are operations with no resume capability in progress"
msgstr "正在執行的作業沒有續傳功能"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Connecting to remote %1 (%2)..."
msgstr "正在連線至遠端 %1 (%2)…"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Getting data from remote %1 (%2)..."
msgstr "正在從遠端 %1 (%2) 取得資料…"

msgctxt "AppRcClientLoadManager|"
msgid "Failed."
msgstr "失敗。"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "%1 requires authentication"
msgstr "%1 需要驗證"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "網站回應:「%1」"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "remember"
msgstr "記住"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AuthDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "網站回應:「%1」"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱:"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "remember"
msgstr "記住"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "AuthenticationDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "The site says: \"%1\"."
msgstr "網站回應:「%1」"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "AuthenticationPage|"
msgid "Remember"
msgstr "記住"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "3 hours"
msgstr "3 小時"

msgctxt "BackupComboBox|"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "5 minutes"
msgstr "5 分鐘"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "15 minutes"
msgstr "15 分鐘"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "3 hours"
msgstr "3 小時"

msgctxt "BackupSlider|"
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

msgctxt "BaseBaseErrorLabel|"
msgid "Server has returned a web page."
msgstr ""

msgctxt "BaseBaseErrorLabel|"
msgid "Click to open it in the web browser."
msgstr ""

msgctxt "BaseStringListArea|"
msgid "Please enter one item per line"
msgstr "請在每行輸入項目"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgctxt "BaseTextArea|"
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgctxt "BaseTextField|"
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

msgctxt "BatchVideoQuality|"
msgid "Max. video quality:"
msgstr "最大影片品質:"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "From %1 %2 to %3 %4"
msgstr "從 %1 %2 至 %3 %4"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "CD quality"
msgstr "CD 品質"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "High quality"
msgstr "高品質"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Medium quality"
msgstr "中品質"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Radio quality"
msgstr "電台品質"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Low quality"
msgstr "低品質"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Speech"
msgstr "語音"

msgctxt "BitrateComboBox|"
msgid "Lowest quality, smallest file size"
msgstr "最低品質，最小的檔案大小"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgctxt "BottomPanelTools|"
msgid "Connections"
msgstr "連線"

msgctxt "Browser|"
msgid "Enter URL"
msgstr "輸入 URL"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmark removed"
msgstr "書籤已移除"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmark added"
msgstr "書籤已新增"

msgctxt "Browser|"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

msgctxt "Browser|"
msgid "There are no bookmarks at the moment"
msgstr "目前沒有任何書籤"

msgctxt "Browser|"
msgid "Are you sure you want to remove this bookmark?"
msgstr "您確定要移除此書籤嗎？"

msgctxt "Browser|"
msgid "YES"
msgstr "是"

msgctxt "Browser|"
msgid "NO"
msgstr "否"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Back to %1"
msgstr "回到 %1"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Download media"
msgstr "下載媒體"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除書籤"

msgctxt "Browser MainMenu|"
msgid "Add bookmark"
msgstr "新增書籤"

msgctxt "BrowserButton|"
msgid "Download %1 extension"
msgstr "下載 %1 擴充功能"

msgctxt "BrowserButton|"
msgid "%1 is not installed"
msgstr "%1 尚未安裝"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "瀏覽器整合"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid ""
"Make sure you have %1 extension installed, otherwise, click one of the "
"buttons below"
msgstr "確認是否已完成安裝 %1 擴充功能，若無，請按一下下方的按鈕"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Other supported browsers"
msgstr "其他支援的瀏覽器"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Automatically catch downloads from browsers"
msgstr "自動從瀏覽器擷取下載"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Intercept downloads in your web browser"
msgstr "攔截瀏覽器下載行為"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "不經確認即開始下載"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Skip domains"
msgstr "跳過網域"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Edit list"
msgstr "編輯清單"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Are you sure this is a valid domain?"
msgstr "您確定此網域有效嗎？"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Skip files with extensions"
msgstr "跳過副檔名"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Are you sure this is a valid file extension?"
msgstr "您確定此副檔名有效嗎？"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Don't catch downloads smaller than"
msgstr "不要擷取下載項目，小於"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Mbytes"
msgstr "Mbytes"

msgctxt "BrowserIntegrationSettings|"
msgid "Use browser if you cancel download via %1"
msgstr "使用瀏覽器下載透過 %1 取消的項目"

msgctxt "BrowserIntroDialog|"
msgid ""
"You're about to open a built-in web browser.\n"
"\n"
"It helps you to add downloads into %1.\n"
"\n"
"Some of them (e.g. Google Drive downloads) can be added using this browser "
"only, because they require additional information that your Android system's "
"browser does not provide to %1 (or there is no universal way for all "
"browsers to do this)."
msgstr ""
"您將開啟內建瀏覽器。\n"
"\n"
"並使用它幫您新增下載連結 %1\n"
"\n"
"某些 (例如: Google Drive) 只能使用瀏覽器新增連結，因為它們需要給 %1 的額外資訊，\n"
"但 Android 系統瀏覽器無法提供。(或瀏覽器沒有通用方法取得額外資訊)"

msgctxt "BrowserIntroDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgctxt "BrowserListElement|"
msgid "(browser is not installed)"
msgstr "(瀏覽器尚未安裝)"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Monitoring"
msgstr "監視"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "不經確認即開始下載"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Encryption:"
msgstr "加密:"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "No encryption allowed"
msgstr "不允許加密"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Prefer encryption"
msgstr "偏好加密"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Require encryption"
msgstr "需要加密"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Current port: %1"
msgstr "目前連接埠: %1"

msgctxt "BtSettings|"
msgid "Custom port:"
msgstr "自訂連接埠:"

msgctxt "BtSettings|"
msgid ""
"The use of additional trackers can improve download speed in some cases. "
"Lists of such trackers can be retrieved from different sources, e.g. from <a "
"href='https://github.com/ngosang/trackerslist'>here</a>."
msgstr ""
"在某些狀況下，使用額外的追蹤器可以提高下載速度。可以從不同來源擷取此類追蹤器的清單，例如: <a "
"href='https://github.com/ngosang/trackerslist'>這裡</a>。"

msgctxt "BtStrings|"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

msgctxt "BtStrings|"
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Add download"
msgstr "新增下載"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Report problem"
msgstr "回報問題"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "BuildDownloadDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Add download"
msgstr "新增下載"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Report problem"
msgstr "回報問題"

msgctxt "BuildDownloadPage|"
msgid "Downloading from this site is not allowed"
msgstr "不允許從此網站中下載"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "The proxy %1 requires a username and password."
msgstr "代理 %1 需要使用者名稱和密碼。"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "%1 is requesting your username and password."
msgstr "%1 正在要求您的使用者名稱和密碼。"

msgctxt "BuildDownloadTools|"
msgid "Querying info. Please wait..."
msgstr "正在查詢資訊，請稍後…"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Please select download link"
msgstr "請選取下載連結"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "You can select no more than %1 links at a time"
msgstr "您可以同時選取多個 %1 連結"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "No write access to the selected directory"
msgstr "選取的目錄沒有寫入存取權"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Not enough disk space"
msgstr "磁碟空間不足"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "路徑包含無效字元"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The subfolder name contains invalid characters"
msgstr "子資料夾名稱包含無效字元"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "The filename contains invalid characters"
msgstr "檔案名稱包含無效字元"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ButtonsBlock|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Change download URL"
msgstr "變更下載 URL"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "輸入新 URL"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "File location: %1"
msgstr "檔案位置: %1"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的 URL"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Start download"
msgstr "開始下載"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ChangeUrlDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Change download URL"
msgstr "變更下載 URL"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Enter new URL"
msgstr "輸入新 URL"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "File location: %1"
msgstr "檔案位置: %1"

msgctxt "ChangeUrlPage|"
msgid "Start download"
msgstr "開始下載"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Extraneous files are detected"
msgstr "偵測到關聯檔案"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid ""
"The following folder contains extraneous files. Do you still want to delete "
"it?"
msgstr "下列資料夾包含關聯檔案，仍要刪除嗎？"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Delete anyway"
msgstr "仍要刪除"

msgctxt "ConfirmDeleteExtraneousFilesDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "連線至遠端 %1"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "(beta)"
msgstr "(測試版)"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Here you can connect to %1 running on another device."
msgstr "在這裡您可以連線到在其他裝置執行的 %1。"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Automatically connect at startup"
msgstr "啟動時自動連線"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Please enter %1, or <a href='#'>scan QR code</a>"
msgstr "請輸入 %1，或 <a href='#'>掃描 QR 圖碼</a>"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid ""
"Both %1 and QR code are located inside of Preferences page of %2 you're "
"going to connect to."
msgstr "%1 和 QR 圖碼都位於您將要連線的 %2「偏好設定」頁面內。"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Automatically connect at %1 startup"
msgstr "%1 啟動時自動連線"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "ConnectToRemoteAppDialog|"
msgid "Here you can connect to %1 running on your Windows/macOS/Linux PC"
msgstr "在這裡您可以連線到在您的 Windows/macOS/Linux PC 執行的 %1"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "There are no connections"
msgstr "沒有連線"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Host"
msgstr "主機"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgctxt "ConnectionsTab|"
msgid "Connection count"
msgstr "連線計數"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Destination files already exists"
msgstr "目的檔案已存在"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Overwrite All"
msgstr "全部覆寫"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Rename All"
msgstr "全部重新命名"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Skip All"
msgstr "全部跳過"

msgctxt "ConvertDestinationFilesExistsDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "Failed to convert"
msgstr "無法轉換"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "ConvertFilesFailedDialog|"
msgid "Convert failed"
msgstr "轉換失敗"

msgctxt "CopyLinkMenu|"
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

msgctxt "CopyMenu|"
msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgctxt "CppQmlApp|"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要結束嗎？"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Starting..."
msgstr "正在啟動…"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Failed to start."
msgstr "無法啟動。"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "Error: %1"
msgstr "錯誤: %1"

msgctxt "CppQmlAppRcServer|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid ""
"An internal error occurred.<br>%1 needs to be restarted for further use."
msgstr "發生內部錯誤。<br>需要重新啟動 %1 以繼續使用。"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Restart %1 automatically"
msgstr "自動重啟 %1"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Failed to send the report.<br>Check your Internet connection."
msgstr "無法傳送報告。<br>請檢查您的網際網路連線。"

msgctxt "CrashReporter|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "Create folder"
msgstr "建立資料夾"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "CreateFolderDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Create portable version"
msgstr "建立可攜式版本"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid ""
"Portable version of %1 can be used on different computers without the need "
"to install and configure it on each of them."
msgstr "%1 可攜式版本能在不同的電腦上使用且無須進行安裝及設定。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "It can be conveniently placed on a flash disk, for example."
msgstr "例如: 可以方便地放在快閃磁碟中。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid ""
"Specify here the path where you would like to create this version. It should "
"be a folder on some removable drive."
msgstr "在這裡指定此版本的建立路徑，它應該是某個抽取式磁碟機上的一個資料夾。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Please specify the path."
msgstr "請指定路徑。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Creating %1%"
msgstr "正在建立 %1%"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "An error occurred while creating a portable version: %1"
msgstr "建立可攜式版本時發生錯誤: %1"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Creating a portable version was successfully completed."
msgstr "可攜式版本已成功建立。"

msgctxt "CreatePortableDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Customize sounds"
msgstr "自訂音效"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Event"
msgstr "活動"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Sound file"
msgstr "音效檔案"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "No sound"
msgstr "無音效"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads added"
msgstr "下載新增"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads completed"
msgstr "下載完成"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "下載失敗"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "No active downloads"
msgstr "沒有進行中的下載"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Set sound"
msgstr "設定音效"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Test"
msgstr "測試"

msgctxt "CustomizeSoundsDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "刪除已選取的下載"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Remember my choice"
msgstr "記住我的選擇"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete files"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單中移除"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete this file?"
msgstr "刪除此檔案？"

msgctxt "DeleteDownloadsDialog|"
msgid "Delete selected files?"
msgstr "刪除已選取的檔案？"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Delete selected downloads"
msgstr "刪除已選取的下載"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Are you sure you want to delete the selected file(s)?"
msgstr "您確定要刪除已選取的檔案嗎？"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "DeleteDownloadsDialogSimple|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Download deleting failed"
msgstr "刪除下載失敗"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Ignore all"
msgstr "全部忽略"

msgctxt "DeleteDownloadsFailedDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Size: %1 (Disk space: %2)"
msgstr "大小: %1 (磁碟空間: %2)"

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Disk space: %1"
msgstr ""

msgctxt "DiskSpace|"
msgid "Size: %1"
msgstr "大小: %1"

msgctxt "DockUploadSpeedSetting|"
msgid "Show total upload speed in the Dock icon"
msgstr "在 Dock 圖示上顯示上傳速度總計"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Download Failure"
msgstr "下載失敗"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid ""
"Can't resume download. Download link likely expired. Resume attempts failed."
msgstr "無法續傳。下載鏈結可能已過期。續傳嘗試失敗。"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Please try to update the download link to resume."
msgstr "請更新連結後重試續傳。"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid ""
"Go to the website with the original download source and copy the renewed link"
msgstr "請前往原始下載來源網站並複製已更新的連結"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "click here"
msgstr "按一下這裡"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Update download"
msgstr "更新下載"

msgctxt "DownloadExpiredDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "[%1%] - %2"
msgstr "[%1%] - %2"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Web page:"
msgstr "網頁:"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Resource URL:"
msgstr "資源 URL:"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Saved in"
msgstr "已儲存至"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Resume support"
msgstr "支援續傳"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "%1% [%2]"
msgstr "%1% [%2]"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Time remaining"
msgstr "剩餘時間"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Open download when it is completed"
msgstr "下載完成後自動開啟"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Close this window when the download is completed or stopped"
msgstr "下載完成或下載停止後關閉視窗"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Remember to always close by default"
msgstr "記住一律預設關閉"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Remember to never close by default"
msgstr "記住不要預設關閉"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在資料夾中顯示"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "DownloadWindow|"
msgid "Start"
msgstr "開始"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Moving"
msgstr "正在移動"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Checking for viruses"
msgstr "正在檢查病毒"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Converting to mp3"
msgstr "正在轉換為 MP3"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Converting to mp4"
msgstr "正在轉換為 MP4"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Calculating hash"
msgstr "正在計算雜湊"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "File is missing"
msgstr "檔案遺失"

msgctxt "DownloadsItemTools|"
msgid "Disk is missing"
msgstr "磁碟遺失"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Download links (%1 selected)"
msgstr "下載連結 (%1 已選取)"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

msgctxt "DownloadsList|"
msgid "Select none"
msgstr "全部不選"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Download list is empty."
msgstr "下載清單是空的。"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Add new download URL."
msgstr "新增下載 URL。"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No results found for"
msgstr "找不到結果"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No results tagged \"%1\" found"
msgstr "找不到「%1」標籤的結果"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No active downloads"
msgstr "沒有執行中的下載"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "No completed downloads"
msgstr "沒有已完成的下載"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Show all"
msgstr "全部顯示"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Download list is empty. Add new download URL."
msgstr "下載清單是空的。新增下載 URL。"

msgctxt "DownloadsPage|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "連線至遠端 %1"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Downloads settings"
msgstr "下載設定"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Start downloading without confirmation"
msgstr "不經確認即開始下載"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "自動從下載清單移除已刪除的檔案"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically remove completed downloads from download list"
msgstr "自動從下載清單移除已完成的下載"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "In"
msgstr "經"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "days"
msgstr "天"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Automatically retry failed downloads"
msgstr "自動重試失敗的下載"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Do not download web pages"
msgstr ""

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "使用伺服器時間建立檔案"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Default download folder"
msgstr "預設下載資料夾"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Choose default download folder automatically"
msgstr "自動選擇預設下載資料夾"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "基於檔案類型建議資料夾"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "基於下載 URL 建議資料夾"

msgctxt "DownloadsSettings|"
msgid "Fixed default download folder"
msgstr "固定預設下載資料夾"

msgctxt "DownloadsTagMenu|"
msgid "Untag"
msgstr "取消標籤"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "DownloadsViewHeader|"
msgid "Added"
msgstr "新增日期"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "File is missing"
msgstr "檔案遺失"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Disk is missing"
msgstr "磁碟遺失"

msgctxt "DownloadsViewHeaderColumnsWidthCalc|"
msgid "Upload paused"
msgstr "上傳已暫停"

msgctxt "DownloadsViewItem|"
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

msgctxt "DownloadsViewItem|"
msgid "Upload paused"
msgstr "上傳已暫停"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Restart"
msgstr "重新開始"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Report problem"
msgstr "回報問題"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Enable auto retry for this kind of errors"
msgstr "為此錯誤類型啟用自動重試"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Save and complete"
msgstr ""

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show downloads"
msgstr ""

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Choose files..."
msgstr ""

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Normal"
msgstr "中"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Rename file"
msgstr "重新命名檔案"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Move to..."
msgstr "移至…"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單中移除"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Sequential Download"
msgstr "循序下載"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Add mirror"
msgstr "新增鏡像"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Open download page"
msgstr "開啟下載頁面"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Check for update"
msgstr "檢查更新"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Export selected downloads"
msgstr "匯出選取的下載項目"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Add tag"
msgstr "新增標籤"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "File integrity"
msgstr "檔案完整性"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Change URL"
msgstr "變更 URL"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Convert to mp3"
msgstr "轉換為 Mp3"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "轉換為 Mp4"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Perform virus check"
msgstr "執行病毒檢查"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Set priority"
msgstr "設定優先順序"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在資料夾中顯示"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Show info"
msgstr "顯示資訊"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu|"
msgid "Sequential download"
msgstr "循序下載"

msgctxt "DownloadsViewItemContextMenu2|"
msgid "Remove from list"
msgstr "從清單中移除"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Checking files..."
msgstr "正在檢查檔案…"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Merging media streams..."
msgstr "正在合併媒體串流…"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Requesting info..."
msgstr "正在要求資訊…"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgctxt "DownloadsViewItemFileInfo|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知檔案大小"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Checking files"
msgstr "正在檢查檔案"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "正在合併媒體串流"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Requesting info"
msgstr "正在要求資訊"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知檔案大小"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgctxt "DownloadsViewStatusItem|"
msgid "Complete"
msgstr "已完成"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Edit tag"
msgstr "編輯標籤"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Extensions (e.g. \"avi mp3\")"
msgstr "副檔名 (例如:「avi、mp3」)"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid ""
"Extensions that are automatically assigned with this tag for new downloads"
msgstr "為新下載項目自動指派此標籤的副檔名"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Default download folder"
msgstr "預設下載資料夾"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

msgctxt "EditTagDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Low battery"
msgstr "低電量"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Data roaming disabled"
msgstr "數據漫遊已停用"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "No Internet connection"
msgstr "沒有網際網路連線"

msgctxt "EnvTools|"
msgid "Mobile data use disabled"
msgstr "行動數據已停用"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

msgctxt "ExistingFileReactionCombobox|"
msgid "Always ask"
msgstr "一律詢問"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export selected downloads"
msgstr "匯出選取的下載項目"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export all downloads"
msgstr "匯出所有下載項目"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "所有檔案 (%1)"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export only completed downloads"
msgstr "僅匯出完成的下載項目"

msgctxt "ExportDownloadsDialog|"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "%1 downloads files (%2)"
msgstr "%1 下載檔案 (%2)"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "Default format"
msgstr "預設格式"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "List of URLs"
msgstr "URL 清單"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "Text files (%1)"
msgstr "文字檔案 (%1)"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 檔案"

msgctxt "ExportDownloadsTypeCombobox|"
msgid "CSV files (%1)"
msgstr "CSV 檔案 (%1)"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "Export"
msgstr "匯出"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "%1 settings files (%2)"
msgstr "%1 設定檔案 (%2)"

msgctxt "ExportSettingsDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "所有檔案 (%1)"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "檢查檔案完整性"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Hash"
msgstr "雜湊"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Calculating %1%"
msgstr "正在計算 %1%"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Compare with"
msgstr "比較"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Verification OK"
msgstr "驗證成功"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Verification failed"
msgstr "驗證失敗"

msgctxt "FileIntegrityDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Check file integrity"
msgstr "檢查檔案完整性"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Hash"
msgstr "雜湊"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Calculating %1%"
msgstr "正在計算 %1%"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Compare with"
msgstr "比較"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Verification OK"
msgstr "驗證成功"

msgctxt "FileIntegrityPage|"
msgid "Verification failed"
msgstr "驗證失敗"

msgctxt "FileManagerSupportDialog|"
msgid "No supported file managers found."
msgstr "找不到支援的檔案管理員。"

msgctxt "FileName|"
msgid "Create subfolder"
msgstr "建立子資料夾"

msgctxt "FileName|"
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

msgctxt "FileName|"
msgid "%1 files (*.%2)"
msgstr "%1 檔案 (*.%2)"

msgctxt "FileName|"
msgid "All files"
msgstr "全部檔案"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Select folder"
msgstr "選取資料夾"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Select file"
msgstr "選取檔案"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "FilePickerPage|"
msgid "Empty folder"
msgstr "空資料夾"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By date"
msgstr "依日期"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By name"
msgstr "依名稱"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "By size"
msgstr "依大小"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

msgctxt "FilePickerSortDialog|"
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

msgctxt "FileType|"
msgid "File type:"
msgstr "檔案類型:"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Warning: file exists already"
msgstr "警告: 檔案已存在"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Remember my choice for all downloads"
msgstr "記住我的選擇並套用到所有下載項目"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Rename (%1)"
msgstr "重新命名 (%1)"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

msgctxt "FilesExistsDialog|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Progress"
msgstr "進度"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Normal"
msgstr "中"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

msgctxt "FilesTree|"
msgid "Select none"
msgstr "全部不選"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "High priority"
msgstr ""

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Normal priority"
msgstr ""

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Low priority"
msgstr ""

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Show in folder"
msgstr "在資料夾中顯示"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "File integrity"
msgstr "檔案完整性"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert video to mp3"
msgstr "將影片轉換為 Mp3"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert video to mp4"
msgstr "將影片轉換為 Mp4"

msgctxt "FilesTreeContextMenu|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "轉換為 Mp4"

msgctxt "FixedDownloadFolderCombobox|"
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Choose theme"
msgstr "選擇佈景主題"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Suggest folders based on file type"
msgstr "基於檔案類型建議資料夾"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "A light theme will be used, if the system theme is unknown."
msgstr "系統佈景主題未知時，將使用淺色主題。"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Your language is not listed or the translation isn't complete?"
msgstr "您的語言未列出？還是翻譯不完整？"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Let's fix it!"
msgstr "讓我們一起完善它！"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Default download folder"
msgstr "預設下載資料夾"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Choose default download folder automatically"
msgstr "自動選擇預設下載資料夾"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Suggest folders based on download URL"
msgstr "基於下載 URL 建議資料夾"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Fixed default download folder"
msgstr "固定預設下載資料夾"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Compact view of downloads list"
msgstr "精簡下載清單檢視"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Enable standalone downloads windows"
msgstr "啟用獨立下載視窗"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically remove deleted files from download list"
msgstr "自動從下載清單移除已刪除的檔案"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically remove completed downloads from download list"
msgstr "自動從下載清單移除已完成的下載"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "In"
msgstr "經"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "days"
msgstr "天"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Automatically retry failed downloads"
msgstr "自動重試失敗的下載"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Do not download web pages"
msgstr ""

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Use server time for file creation"
msgstr "使用伺服器時間建立檔案"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Maximum urls count in batch download"
msgstr "批次下載的最大 URL 計數"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自動檢查更新"

msgctxt "GeneralSettings|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "自動安裝更新"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Check for updates automatically"
msgstr "自動檢查更新"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Install updates automatically"
msgstr "自動安裝更新"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Use mobile network"
msgstr "使用行動網路"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Allow data roaming"
msgstr "允許數據漫遊"

msgctxt "GeneralSettings2|"
msgid "Using mobile data while roaming may result in additional charges."
msgstr "漫遊時使用行動數據可能會產生額外費用。"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "State"
msgstr "狀態"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Total size:"
msgstr "大小總計:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下載:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "ratio"
msgstr "比例"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Added at:"
msgstr "新增於:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Web page"
msgstr "網頁"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "File"
msgstr "檔案"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "%1 of %2"
msgstr "%2 / %1"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Download speed:"
msgstr "下載速度:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Upload speed:"
msgstr "上傳速度:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Domain:"
msgstr "網域:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Added:"
msgstr "新增日期:"

msgctxt "GeneralTab|"
msgid "Progress:"
msgstr "進度:"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-1"
msgstr "SHA-1"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

msgctxt "HashAlgorithmCombobox|"
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "All files (%1)"
msgstr "所有檔案 (%1)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "Text files (%1)"
msgstr "文字檔案 (%1)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "%1 downloads files (%2)"
msgstr "%1 下載檔案 (%2)"

msgctxt "ImportDialog|"
msgid "%1 settings files (%2)"
msgstr "%1 設定檔案 (%2)"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Error: %1"
msgstr "錯誤: %1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to paste URLs from the file"
msgstr "無法從文字檔貼上 URL"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to import the list of URLs from the file: %1"
msgstr "無法從檔案匯入 URL 清單: %1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to export"
msgstr "匯出失敗"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to export to the file: %1"
msgstr "無法匯出至檔案: %1"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Failure to import"
msgstr "匯入失敗"

msgctxt "ImportExportFailedDialog|"
msgid "Unable to import from the file: %1"
msgstr "無法從檔案匯入: %1"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Set as Default"
msgstr "設為預設值"

msgctxt "IntegrationBanner|"
msgid "Don't ask again"
msgstr "不在詢問"

msgctxt "InvalidSettingsMessageDialog|"
msgid ". Close anyway?"
msgstr "仍要關閉？"

msgctxt "LanguageDialog|"
msgid "Language"
msgstr "語言"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "remote control"
msgstr "遠端控制"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Contact support"
msgstr "聯絡支援"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "提交錯誤報告"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Disconnect from remote %1"
msgstr "從遠端 %1 中斷連線"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "連線至遠端 %1"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgctxt "LeftDrawer|"
msgid "Add new download"
msgstr "新增下載"

msgctxt "ListEditor|"
msgid "Add"
msgstr "新增"

msgctxt "ListEditor|"
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%content_type% - content type (e.g. \"Music\")"
msgstr "%content_type% - 內容類型 (例如:「Music」)"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%server% - name of the server (e.g. \"%1\")"
msgstr "%server% - 伺服器名稱 (例如:「%1」)"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%path_on_server% - path to the downloading file on the server"
msgstr "%path_on_server% - 下載項目在伺服器中的路徑"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%year% - current year"
msgstr "%year% - 目前年份"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%month% - current month (number from 1 to 12)"
msgstr "%month% - 目前月份 (數字 1 - 12)"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%day% - current day"
msgstr "%day% - 目前天數"

msgctxt "MacrosMenu|"
msgid "%date% - equivalent to %year%-%month%-%day%"
msgstr "%date% - 等同於 %year%-%month%-%day%"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "All"
msgstr "全部"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Missing Files"
msgstr "遺失檔案"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Active"
msgstr "進行中"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "Uncompleted"
msgstr "未完成"

msgctxt "MainFiltersBar|"
msgid "OK to remove tag?"
msgstr "確定要移除標籤嗎？"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Paste urls from clipboard"
msgstr ""

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Paste urls from file"
msgstr ""

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export/Import"
msgstr "匯入/匯出"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export all downloads"
msgstr "匯出所有下載項目"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Import downloads"
msgstr "匯入下載項目"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Export settings"
msgstr "匯出設定"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Import settings"
msgstr "匯入設定"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Add-ons..."
msgstr "附加元件…"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定…"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Contact support"
msgstr "聯絡支援"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Auto shutdown"
msgstr ""

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Check for updates..."
msgstr ""

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "提交錯誤報告"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Sleep"
msgstr "睡眠"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Hibernate"
msgstr "休眠"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Disconnect from remote %1"
msgstr "從遠端 %1 中斷連線"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Connect to remote %1"
msgstr "連線至遠端 %1"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Create portable version"
msgstr "建立可攜式版本"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Join the Mosaic..."
msgstr "加入 Mosaic…"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "About"
msgstr "關於"

msgctxt "MainMenu|"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Snail mode frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "蝸速模式在不停止下載底下釋出頻寬。"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Snail mode"
msgstr "蝸速模式"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "%n downloads selected."
msgid_plural "%n downloads selected."
msgstr[0] "已選取 %n 個下載項目。"

msgctxt "MainStatusBar|"
msgid "Total size:"
msgstr "總大小:"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Add new download..."
msgstr "新增下載..."

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Start all"
msgstr "全部開始"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Start selected"
msgstr "開始已選"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Pause all"
msgstr "全部暫停"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Pause selected"
msgstr "暫停已選"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Delete selected"
msgstr "刪除已選"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move to..."
msgstr "移至..."

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move downloads up"
msgstr "下載順序上移"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Move downloads down"
msgstr "下載順序下移"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Main menu"
msgstr "主選單"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "Switch to user-defined sorting of the download list?"
msgstr "是否切換至使用者定義的排序下載清單？"

msgctxt "MainToolbar|"
msgid "remote control"
msgstr "遠端控制"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Custom value"
msgstr "自訂值"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Invalid value"
msgstr "無效值"

msgctxt "MaxURatioComboBox|"
msgid "Must be a number greater than 0."
msgstr "必須為數字且大於 0。"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "The download already exists"
msgstr "下載項目已存在"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "URL:"
msgstr "URL:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Path:"
msgstr "路徑:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Added at:"
msgstr "新增於:"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Skip all (%1)"
msgstr "跳過全部 (%1)"

msgctxt "MergeDownloadsDialog|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Mobile data usage"
msgstr "行動數據用量"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Waiting for Wi-Fi to start download."
msgstr "等候 Wi-FI 以開始下載。"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Would you like to enable usage of mobile data? *"
msgstr "要啟用行動網路數據下載嗎？ *"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Don't ask again"
msgstr "別再問了"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "MobileDataUsageDialog|"
msgid "* additional charges may apply"
msgstr "* 可能會產生額外費用"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Moving download failed"
msgstr "移動下載項目失敗"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Error: %1"
msgstr "錯誤: %1"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Unable to move: %1"
msgstr "無法移動: %1"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

msgctxt "MovingFailedDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "MovingFolderDialog|"
msgid "Move"
msgstr "移動"

msgctxt "MovingFolderDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Convert to mp3 with adjustable bitrate"
msgstr "轉換為 Mp3 並調整位元速率"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Bitrate (quality)"
msgstr "位元速率 (品質)"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Constant bitrate of value"
msgstr "恆定位元速率"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "可變位元速率"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "路徑包含無效字元"

msgctxt "Mp3ConverterDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Convert to mp3"
msgstr "轉換為 Mp3"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Convert to mp3 with adjustable bitrate"
msgstr "轉換為 Mp3 並調整位元速率"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "路徑包含無效字元"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Bitrate (quality)"
msgstr "位元速率 (品質)"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Constant bitrate of value"
msgstr "恆定位元速率"

msgctxt "Mp3ConverterPage|"
msgid "Variable bitrate (VBR)"
msgstr "可變位元速率"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "轉換為 Mp4"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "路徑包含無效字元"

msgctxt "Mp4ConverterDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "Convert to mp4"
msgstr "轉換為 Mp4"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "Mp4ConverterPage|"
msgid "The path contains invalid characters"
msgstr "路徑包含無效字元"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Check for Updates..."
msgstr "檢查更新..."

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好設定..."

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&File"
msgstr "檔案(&F)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Add &new download"
msgstr "新增下載(&N)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Copy"
msgstr "複製(&C)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "&Paste"
msgstr "貼上(&P)"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Start selected"
msgstr "開始已選"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Pause selected"
msgstr "暫停已選"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Restart selected"
msgstr "重新開始已選"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Remove from List"
msgstr "從清單中移除"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Help"
msgstr "說明"

msgctxt "NativeMenuBar|"
msgid "Contact Support"
msgstr "聯絡支援"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Network"
msgstr "網路"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "System proxy"
msgstr "系統代理"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "No proxy"
msgstr "沒有代理"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Configure manually:"
msgstr "手動設定:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTPS:"
msgstr "HTTPS:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "FTP:"
msgstr "FTP:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "SOCKS5:"
msgstr "SOCKS5:"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Address"
msgstr "位址"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Invalid proxy settings"
msgstr "無效的代理設定"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "Proxy settings"
msgstr "代理設定"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "HTTPS"
msgstr "HTTPS"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

msgctxt "NetworkSettings|"
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "僅限數字"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Custom value"
msgstr "自訂值"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Invalid value"
msgstr "無效數值"

msgctxt "NetworkSpeedLimitComboBox|"
msgid "Must be a number greater than 0."
msgstr "必須為數字且大於 0。"

msgctxt "NoResumeSupportBlock|"
msgid "This download may not support resuming."
msgstr ""

msgctxt "NoResumeSupportBlock|"
msgid "Prevent sleep mode when downloading files that don't support resuming"
msgstr ""

msgctxt "Page|"
msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgctxt "Page|"
msgid "Files"
msgstr "檔案"

msgctxt "Page|"
msgid "Connections"
msgstr "連線"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "Enjoy using %1 add-on?"
msgstr "喜歡 %1 附加元件嗎？"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid ""
"We would like to ask you to help this add-on to reach its potential users."
msgstr "我們想請您協助此附加元件吸引其潛在的使用者。"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid ""
"Please use your favorite social networks and forums to let the other people "
"know about %1 and %2."
msgstr "請使用您最愛的社交網路和論壇讓更多人瞭解 %1 和 %2。"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "Remind me later"
msgstr "稍後提醒我"

msgctxt "PluginBannerDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "PluginsDepsInstallerView|"
msgid "Installed."
msgstr "已安裝。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Recently installed dependency"
msgstr "最近安裝的相依性"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-ons"
msgstr "附加元件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install Add-on From File..."
msgstr "從檔案安裝附加元件…"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Update Add-ons Automatically"
msgstr "自動更新附加元件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Reset All Add-ons to Update Automatically"
msgstr "更新時自動重設所有附加元件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Updating installed add-ons..."
msgstr "正在更新已安裝的附加元件…"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "There are no installed add-ons."
msgstr "沒有已安裝的附加元件。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install add-on from file"
msgstr "從檔案安裝附加元件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Learn more about %1 add-ons"
msgstr "深入瞭解 %1 附加元件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "%1 add-ons files"
msgstr "%1 附加元件檔案"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Failed to install add-on"
msgstr "無法安裝附加元件"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-on requests dangerous permissions:"
msgstr "附加元件要求危險權限:"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Add-on requests dangerous permission:"
msgstr "附加元件要求危險權限:"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "The following required components are missing:"
msgstr "遺失以下要求的元件:"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "No updates found"
msgstr "找不到更新"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Please install add-ons from trusted sources only."
msgstr "請僅從受信任的來源下載附加元件。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to continue the installation?"
msgstr "要繼續安裝嗎？"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "%1 is required."
msgstr "%1 是必要的。"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to install them?"
msgstr "要安裝它們嗎？"

msgctxt "PluginsPage|"
msgid "Would you like to install it?"
msgstr "要安裝它嗎？"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Failed to update add-on"
msgstr "無法更新附加元件"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Please install add-ons from trusted sources only."
msgstr "請僅從受信任的來源下載附加元件。"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to continue the installation?"
msgstr "要繼續安裝嗎？"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requests dangerous permissions:"
msgstr "新版本的 %1 附加元件要求危險權限:"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requests dangerous permission:"
msgstr "新版本的 %1 附加元件要求危險權限:"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid ""
"New version of %1 add-on requires additional components:\n"
"%2"
msgstr ""
"新版本的 %1 附加元件要求額外元件:\n"
"%2"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "New version of %1 add-on requires %2."
msgstr "新版本的 %1 附加元件要求 %2。"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to install them?"
msgstr "要安裝它們嗎？"

msgctxt "PluginsUpdateUiManager|"
msgid "Would you like to install it?"
msgstr "要安裝它嗎？"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Allow Automatic Updates"
msgstr "允許自動更新"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新…"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "Version: %1"
msgstr "版本: %1"

msgctxt "PluginsViewItem|"
msgid "OK to remove?"
msgstr "確定移除？"

msgctxt "PreferredFileTypeCombobox|"
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

msgctxt "PreferredFileTypeCombobox|"
msgid "Video"
msgstr "影片"

msgctxt "PreferredVideoQualityCombobox|"
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

msgctxt "PreferredVideoQualityCombobox|"
msgid "Highest"
msgstr "最高"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "User agreement"
msgstr "使用者合約"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid ""
"A bug report will be sent to the server and used to improve %1 performance. "
"We do not collect your personal data and do not share data with third "
"parties."
msgstr ""
"錯誤回報將會傳送到伺服器中並僅用於提升/修正 %1。\n"
"我們不會蒐集也不會提供給第三方您的個人資料。"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "I agree (do not show it again)"
msgstr "我同意 (不再顯示)"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "Send report"
msgstr "傳送報告"

msgctxt "PrivacyDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt ""
"QGuiApplication|Translate this string to the string 'LTR' in left-to-right "
"languages or to 'RTL' in right-to-left languages (such as Hebrew and Arabic) "
"to get proper UI layout."
msgid "QT_LAYOUT_DIRECTION"
msgstr "LTR"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unexpected error"
msgstr "意外的錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Service connection terminated."
msgstr "伺服器連線已終止。"

msgctxt "QObject|"
msgid "App backend's server listen failed."
msgstr "應用程式後端伺服器接聽失敗。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection failure"
msgstr "連線失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "App frontend's server listen failed."
msgstr "應用程式前端伺服器接聽失敗。"

msgctxt "QObject|"
msgid "QML load failure."
msgstr "QML 讀取失敗。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to initialize app state manager."
msgstr "無法初始化應用程式狀態管理員。"

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"\n"
"Error: %1"
msgstr ""
"\n"
"錯誤: %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Enter URL"
msgstr "輸入 URL"

msgctxt "QObject|"
msgid "Sorry this device is not supported by %1."
msgstr "很抱歉，此裝置尚未被支援 %1。"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 has failed to initialize. Please reinstall."
msgstr "%1 無法初始化，請重新安裝。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Reason: %1"
msgstr "原因: %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Contact Support"
msgstr "聯絡支援"

msgctxt "QObject|"
msgid "Exit"
msgstr "離開"

msgctxt "QObject|"
msgid "Show main window"
msgstr "顯示主視窗"

msgctxt "QObject|"
msgid "About %1"
msgstr "關於 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Quit"
msgstr "結束"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 B"
msgstr "%1 B"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 KB"
msgstr "%1 KB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 GB"
msgstr "%1 GB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 TB"
msgstr "%1 TB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 K"
msgstr "%1 K"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 M"
msgstr "%1 M"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 G"
msgstr "%1 G"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 T"
msgstr "%1 T"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 B/s"
msgstr "%1 B"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 KB/s"
msgstr "%1 KB/s"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 MB/s"
msgstr "%1 MB/s"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 GB/s"
msgstr "%1 GB"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 TB/s"
msgstr "%1 TB/s"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 K/s"
msgstr "%1 K"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 M/s"
msgstr "%1 M/s"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 G/s"
msgstr "%1 G"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 T/s"
msgstr "%1 T/s"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloads complete"
msgstr "下載完成"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download failed"
msgstr "下載失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "下載失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download added"
msgstr "下載新增"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "File read error"
msgstr "檔案讀取錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to read from file"
msgstr "無法讀取檔案"

msgctxt "QObject|"
msgid "File write error"
msgstr "檔案寫入錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to write to file"
msgstr "無法寫入檔案"

msgctxt "QObject|"
msgid "File open error"
msgstr "檔案無法開啟"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to open file"
msgstr "無法開啟檔案"

msgctxt "QObject|"
msgid "Access denied"
msgstr "存取遭拒"

msgctxt "QObject|"
msgid "Access to file is denied"
msgstr "檔案存取遭拒"

msgctxt "QObject|"
msgid "File error"
msgstr "檔案錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unknown file I/O error"
msgstr "未知的檔案 I/O 錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP Error %1"
msgstr "HTTP 錯誤 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bad Request"
msgstr "錯誤的要求"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unauthorized"
msgstr "未經授權"

msgctxt "QObject|"
msgid "Payment Required"
msgstr "需要付費"

msgctxt "QObject|"
msgid "Forbidden"
msgstr "禁止"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Found"
msgstr "找不到"

msgctxt "QObject|"
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "此方法不允許"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Acceptable"
msgstr "不可接受"

msgctxt "QObject|"
msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "需要代理驗證"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Timeout"
msgstr "要求逾時"

msgctxt "QObject|"
msgid "Conflict"
msgstr "衝突"

msgctxt "QObject|"
msgid "Gone"
msgstr "不見了"

msgctxt "QObject|"
msgid "Length Required"
msgstr "需要長度"

msgctxt "QObject|"
msgid "Precondition Failed"
msgstr "先決條件失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Entity Too Large"
msgstr "要求的實體過大"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request-URI Too Long"
msgstr "要求的 URI 過長"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported Media Type"
msgstr "不支援的媒體類型"

msgctxt "QObject|"
msgid "Requested Range Not Satisfiable"
msgstr "無法滿足要求的範圍"

msgctxt "QObject|"
msgid "Expectation Failed"
msgstr "預期失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "I'm a teapot"
msgstr "我是茶壺"

msgctxt "QObject|"
msgid "Authentication Timeout"
msgstr "驗證逾時"

msgctxt "QObject|"
msgid "Method Failure / Enhance Your Calm"
msgstr "方法失敗/增強您的鎮靜度"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unprocessable Entity"
msgstr "無法處理的實體"

msgctxt "QObject|"
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed Dependency / Method Failure"
msgstr "相依性/方法失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unordered Collection"
msgstr "未排序集合"

msgctxt "QObject|"
msgid "Upgrade Required"
msgstr "需要升級"

msgctxt "QObject|"
msgid "Precondition Required"
msgstr "需要先決條件"

msgctxt "QObject|"
msgid "Too Many Requests"
msgstr "太多要求"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Header Fields Too Large"
msgstr "要求的標頭欄位過大"

msgctxt "QObject|"
msgid "Login Timeout"
msgstr "登入逾時"

msgctxt "QObject|"
msgid "No Response"
msgstr "沒有回應"

msgctxt "QObject|"
msgid "Retry With"
msgstr "重試使用"

msgctxt "QObject|"
msgid "Blocked by Windows Parental Controls"
msgstr "已被 Windows 家長監護封鎖"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unavailable For Legal Reasons"
msgstr "因法律原因無法使用"

msgctxt "QObject|"
msgid "Request Header Too Large"
msgstr "要求的標頭過大"

msgctxt "QObject|"
msgid "Cert Error"
msgstr "憑證錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "No Cert"
msgstr "沒有憑證"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP to HTTPS"
msgstr "HTTP 至 HTTPS"

msgctxt "QObject|"
msgid "Token expired/invalid"
msgstr "權杖過期/無效"

msgctxt "QObject|"
msgid "Client Closed Request"
msgstr "用戶端已關閉要求"

msgctxt "QObject|"
msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Implemented"
msgstr "未實作"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bad Gateway"
msgstr "錯誤的閘道"

msgctxt "QObject|"
msgid "Service Unavailable"
msgstr "服務無法使用"

msgctxt "QObject|"
msgid "Gateway Timeout"
msgstr "閘道逾時"

msgctxt "QObject|"
msgid "HTTP Version Not Supported"
msgstr "HTTP 版本不支援"

msgctxt "QObject|"
msgid "Variant Also Negotiates"
msgstr "變數也交涉"

msgctxt "QObject|"
msgid "Insufficient Storage"
msgstr "儲存空間不足"

msgctxt "QObject|"
msgid "Loop Detected"
msgstr "偵測到迴圈"

msgctxt "QObject|"
msgid "Bandwidth Limit Exceeded"
msgstr "超出頻寬限制"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not Extended"
msgstr "未擴充"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network Authentication Required"
msgstr "需要網路驗證"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network read timeout error"
msgstr "網路讀取逾時錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network connect timeout error"
msgstr "網路連線逾時錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

msgctxt "QObject|"
msgid "Invalid parameter"
msgstr "無效參數"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported format"
msgstr "不支援的格式"

msgctxt "QObject|"
msgid "Not found"
msgstr "找不到"

msgctxt "QObject|"
msgid "Incompatible version"
msgstr "不相容版本"

msgctxt "QObject|"
msgid "Host not found"
msgstr "找不到主機"

msgctxt "QObject|"
msgid "Operation canceled"
msgstr "作業已取消"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection closed"
msgstr "連線已關閉"

msgctxt "QObject|"
msgid "Timed out"
msgstr "已逾時"

msgctxt "QObject|"
msgid "SSL handshake failed"
msgstr "SSL 密鑰交換錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Connection refused"
msgstr "連線遭拒"

msgctxt "QObject|"
msgid "Network error"
msgstr "網路錯誤"

msgctxt "QObject|"
msgid "Operation not permitted"
msgstr "作業不允許"

msgctxt "QObject|"
msgid "No resume support"
msgstr "不支援續傳"

msgctxt "QObject|"
msgid "Resource changed"
msgstr "資源已變更"

msgctxt "QObject|"
msgid "Resource changed on server"
msgstr "伺服器上的資源已變更"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fast resume failure"
msgstr "快速續傳失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Can't process page"
msgstr "頁面無法處理"

msgctxt "QObject|"
msgid "Error processing page content"
msgstr "處理頁面內容時失敗"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unwanted behavior"
msgstr "非預期行為"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unwanted behavior detected"
msgstr "偵測到非預期行為"

msgctxt "QObject|"
msgid "Unsupported URL"
msgstr "不支援的 URL"

msgctxt "QObject|"
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to remove current version"
msgstr "無法移除目前版本"

msgctxt "QObject|"
msgid "hdiutil error %1"
msgstr "hdiutil 錯誤 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "Mount point does not exist"
msgstr "掛接點不存在"

msgctxt "QObject|"
msgid "Signature check failure."
msgstr "簽章核取失敗。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download with %1"
msgstr "使用 %1 下載"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download all with %1"
msgstr "全部使用 %1 下載"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download selected with %1"
msgstr "使用 %1 下載選取的項目"

msgctxt "QObject|"
msgid "Download video with %1"
msgstr "使用 %1 下載影片"

msgctxt "QObject|"
msgid "Video"
msgstr "影片"

msgctxt "QObject|"
msgid "Music"
msgstr "音樂"

msgctxt "QObject|"
msgid "There is not enough disk space."
msgstr "磁碟空間不足。"

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"The list of downloads is damaged.\n"
"%1 has failed to restore it from backup.\n"
"Please close all your web browsers and try again."
msgstr ""
"下載清單損毀。\n"
"%1 無法從備份還原。\n"
"請關閉您所有的瀏覽器並再試一次。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Fatal error: failed to load the database."
msgstr "錯誤: 無法載入資料庫。"

msgctxt "QObject|"
msgid ""
"Would you like to erase it (this will clear your downloads list and all %1 "
"data)?"
msgstr "要將其清除嗎 (將會清除下載清單及所有 %1 資料)？"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed."
msgstr "失敗。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Missing %path% parameter."
msgstr "遺失 %path% 參數。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Update URL"
msgstr "更新 URL"

msgctxt "QObject|"
msgid "Documents"
msgstr "文件"

msgctxt "QObject|"
msgid "Pictures"
msgstr "圖片"

msgctxt "QObject|"
msgid "Videos"
msgstr "影片"

msgctxt "QObject|"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

msgctxt "QObject|"
msgid "upload paused"
msgstr "暫停上傳"

msgctxt "QObject|"
msgid "PAUSE ALL"
msgstr "全部暫停"

msgctxt "QObject|"
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下載…"

msgctxt "QObject|"
msgid "DISABLE SNAIL MODE"
msgstr "停用蝸速模式"

msgctxt "QObject|"
msgid "SNAIL MODE"
msgstr "蝸速模式"

msgctxt "QObject|"
msgid "YouTube downloads are not available"
msgstr "YouTube 下載無法使用"

msgctxt "QObject|"
msgid "Files were modified"
msgstr "檔案已修改"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 of unknown at %2"
msgstr "%2 處未知的 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 of %2 at %3"
msgstr "在 %3 的 %2 中的 %1"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 %2 or higher"
msgstr "%1 %2 或更高"

msgctxt "QObject|"
msgid "Launch Python code"
msgstr "啟動 Python 程式碼"

msgctxt "QObject|"
msgid "Allows to execute arbitrary code."
msgstr "允許執行任意程式碼。"

msgctxt "QObject|"
msgid "Installing..."
msgstr "正在安裝…"

msgctxt "QObject|"
msgid "Uninstalling..."
msgstr "正在解除安裝…"

msgctxt "QObject|"
msgid "Missing components"
msgstr "遺失元件"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 are required"
msgstr "%1 是必要的"

msgctxt "QObject|"
msgid "%1 is required"
msgstr "%1 是必要的"

msgctxt "QObject|"
msgid "Failed to load"
msgstr "無法載入"

msgctxt "QObject|"
msgid "Playlist"
msgstr "播放清單"

msgctxt "QObject|"
msgid "Open folder"
msgstr ""

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "QIODevice::Append is not supported for GZIP"
msgstr "QIODevice::不支援對 GZIP 的附加"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "Opening gzip for both reading and writing is not supported"
msgstr "不支援開啟 gzip 進行讀取或寫入"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "You can open a gzip either for reading or for writing. Which is it?"
msgstr "您可以開啟 gzip 進行讀取或寫入。選擇哪個？"

msgctxt "QuaGzipFile|"
msgid "Could not gzopen() file"
msgstr "無法 gzopen() 檔案"

msgctxt "QuaZIODevice|"
msgid "QIODevice::Append is not supported for QuaZIODevice"
msgstr "QIODevice::不支援對 QuaZIODevice 的附加"

msgctxt "QuaZIODevice|"
msgid "QIODevice::ReadWrite is not supported for QuaZIODevice"
msgstr "QIODevice::不支援對 QuaZIODevice 的讀寫"

msgctxt "QuaZipFile|"
msgid "ZIP/UNZIP API error %1"
msgstr "ZIP/UNZIP API 錯誤 %1"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "Are you sure you want to quit?"
msgstr "您確定要結束嗎？"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "QuitConfirmationDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Remote Access"
msgstr "遠端存取"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "(beta)"
msgstr "(測試版)"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Allow remote access to %1 running on this device"
msgstr "允許遠端存取在此裝置執行的 %1"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Don't use network proxy"
msgstr "不要使用網路代理"

msgctxt "RemoteControlSettings|"
msgid "Remote control settings"
msgstr "遠端控制設定"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Remote resource changed"
msgstr "遠端資源已變更"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Always re-download"
msgstr "一律重新下載"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Re-download"
msgstr "重新下載"

msgctxt "RemoteResourceChangedDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Rename file"
msgstr "重新命名檔案"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Enter new name"
msgstr "輸入新名稱"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "同名的檔案已經存在。"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "RenameDownloadFileDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "Rename file"
msgstr "重新命名檔案"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "Enter new name"
msgstr "輸入新名稱"

msgctxt "RenameDownloadFilePage|"
msgid "A file with that name already exists."
msgstr "同名的檔案已經存在。"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "Report problem"
msgstr "回報問題"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "Sorry, the report hasn't been sent, an error occurred: %1"
msgstr "很抱歉，由於發生 %1 錯誤，因此報告沒有被傳送"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "The report has been sent. Thank you for your cooperation!"
msgstr "報告傳送成功！非常感謝您的合作！"

msgctxt "ReportSentDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "RestartRequiredLabel|"
msgid "<a href='#'>Restart is required</a>"
msgstr "<a href='#'>需要重新啟動</a>"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Open"
msgstr "開啟"

msgctxt "SaveTo|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "From:"
msgstr "從:"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "To:"
msgstr "到:"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Sun"
msgstr "日"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Mon"
msgstr "一"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Tue"
msgstr "二"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Wed"
msgstr "三"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Thu"
msgstr "四"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Fri"
msgstr "五"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Sat"
msgstr "六"

msgctxt "Scheduler|"
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgctxt "SchedulerButton|"
msgid "Scheduler"
msgstr "排程器"

msgctxt "SchedulerCheckbox|"
msgid "Scheduler"
msgstr "排程器"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Scheduler"
msgstr "排程器"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Start and pause downloads at specified time"
msgstr "於特定時間開始及暫停下載"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Enable Scheduler"
msgstr "啟用排程器"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "All the day"
msgstr "整天"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Sun"
msgstr "日"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Mon"
msgstr "一"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Tue"
msgstr "二"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Wed"
msgstr "三"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Thu"
msgstr "四"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Fri"
msgstr "五"

msgctxt "SchedulerDialog|"
msgid "Sat"
msgstr "六"

msgctxt "SchedulerTools|"
msgid "Set days of the week to enable Scheduler"
msgstr "設定每週天數以啟用排程器"

msgctxt "SearchField|"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgctxt "SearchToolbar|"
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgctxt "SelectModeTopBar|"
msgid "Selected: %1"
msgstr "已選取: %1"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By date"
msgstr "依日期"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By name"
msgstr "依名稱"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "By size"
msgstr "依大小"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Ascending"
msgstr "遞增"

msgctxt "SelectSortFieldDialog|"
msgid "Descending"
msgstr "遞減"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Invalid settings"
msgstr "無效設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid ". Close anyway?"
msgstr "仍要關閉？"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Browser Integration"
msgstr "瀏覽器整合"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Network"
msgstr "網路"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "流量限制"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Antivirus"
msgstr "防毒軟體"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Remote Access"
msgstr "遠端存取"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Downloads settings"
msgstr "下載設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Network settings"
msgstr "網路設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "流量限制"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Sounds settings"
msgstr "音效設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Remote control settings"
msgstr "遠端控制設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Reset settings"
msgstr "重設設定"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Default settings"
msgstr "預設值"

msgctxt "SettingsPage|"
msgid "Restore default settings?"
msgstr "還原預設設定？"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be put to sleep after all downloads are completed."
msgstr "所有下載完成後電腦會睡眠。"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be hibernate after all downloads are completed."
msgstr "所有下載完成後電腦會休眠。"

msgctxt "ShutdownBanner|"
msgid "Computer will be shutdown after all downloads are completed."
msgstr "所有下載完成後電腦會關機。"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "OK (%1)"
msgstr "確定 (%1)"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be put to Sleep mode."
msgstr "注意！您的電腦將會進入睡眠模式。"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be hibernated."
msgstr "注意！您的電腦將會進入休眠。"

msgctxt "ShutdownDialog|"
msgid "Attention! Your computer will be shut down."
msgstr "注意！您的電腦將會關機。"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Sounds settings"
msgstr "音效設定"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Use sounds"
msgstr "使用音效"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads added"
msgstr "下載新增"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads completed"
msgstr "下載完成"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "Downloads failed"
msgstr "下載失敗"

msgctxt "SoundsSettings|"
msgid "No active downloads"
msgstr "沒有進行中的下載"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Warning: potential security risk ahead"
msgstr "警告: 有潛在安全風險"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SSL Certificate is not valid."
msgstr "SSL 憑證無效。"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Certificate fingerprints"
msgstr "憑證指紋"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SHA-256:"
msgstr "SHA-256:"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Accept the risk and download"
msgstr "接受風險並下載"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Security risk"
msgstr "安全風險"

msgctxt "SslDialog|"
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Checking files"
msgstr "正在檢查檔案"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Merging media streams"
msgstr "合併媒體串流中"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Requesting info"
msgstr "正在要求資訊"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Unknown file size"
msgstr "未知檔案大小"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

msgctxt "StatusItem|"
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Pause download"
msgstr "暫停下載"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "The download(s) below can't be resumed after pausing."
msgstr "如下下載項目無法暫停後續傳。"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "This download can't be resumed after pausing"
msgstr "此下載項目無法暫停後續傳"

msgctxt "StopDownloadDialog|"
msgid "The download(s) below can't be resumed after pausing"
msgstr "如下下載項目無法暫停後續傳"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submit a bug report"
msgstr "提交錯誤報告"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Title"
msgstr "標題"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Attach %1 log files (recommended)"
msgstr "附加 %1 記錄檔案 (建議)"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Required fields"
msgstr "必要欄位"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submitting"
msgstr "正在提交"

msgctxt "SubmitBugReportDialog|"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgctxt "Subtitles|"
msgid "Download subtitles"
msgstr "下載字幕"

msgctxt "Subtitles|"
msgid "Edit list"
msgstr "編輯清單"

msgctxt "TagMenu|"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgctxt "TagMenu|"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "TagPalette|"
msgid "Customize color"
msgstr "自訂色彩"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "System"
msgstr "系統"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "Light"
msgstr "淺色"

msgctxt "ThemeComboBox|"
msgid "Dark"
msgstr "深色"

msgctxt "Toast|"
msgid "Please grant camera permission to use the QR scanner"
msgstr "請授予相機權限以使用 QR 掃描器"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Traffic Limits"
msgstr "流量限制"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Medium"
msgstr "中"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Download speed"
msgstr "下載速度"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Upload speed"
msgstr "上傳速度"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of connections"
msgstr "最大連線數目"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of connections per server"
msgstr "每個伺服器的最大連線數目"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of simultaneous downloads"
msgstr "最大同時下載數目"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Maximum number of additional querying info downloads:"
msgstr "最大額外查詢資訊下載數目:"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Invalid traffic limits settings"
msgstr "無效的流量限制設定"

msgctxt "TrafficLimitsSettings|"
msgid "Traffic limits"
msgstr "流量限制"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑難排解"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Archive logs..."
msgstr "封存記錄…"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Zip files"
msgstr "Zip 檔案"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Archive service data..."
msgstr "封存服務資料…"

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Enable enhanced logging"
msgstr ""

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Enable LT alerts logging"
msgstr ""

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Restart is required"
msgstr ""

msgctxt "TroubleshootingSettings|"
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "unlimited"
msgstr "無限制"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Download: %1, Upload: %2"
msgstr "下載: %1，上傳: %2"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Medium"
msgstr "中"

msgctxt "TumComboBox|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

msgctxt "TumMaxURatioComboBox|"
msgid "Please enter numbers only"
msgstr "僅限數字"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Download speed"
msgstr "下載速度"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Max. number of simultaneous downloads"
msgstr "最大同時下載數目"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Snail mode"
msgstr "蝸速模式"

msgctxt "TumModeBlock|"
msgid "Frees bandwidth without stopping downloads."
msgstr "不停止下載並釋出頻寬。"

msgctxt "TumModeDialog|"
msgid "Change traffic limits"
msgstr "修改速限"

msgctxt "TumSettingTextField|"
msgid "Can't be greater than %1"
msgstr "不能大於/超過 %1"

msgctxt "TuneAndAddDownloadDialog|"
msgid "New download"
msgstr "新的下載"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "New file"
msgstr "新的檔案"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Download"
msgstr "下載"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Save to"
msgstr "儲存至"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "No write access to the selected directory"
msgstr "您所選擇的資料夾沒有寫入權限"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Size: %1 (Disk space: %2)"
msgstr "大小: %1 (磁碟空間: %2)"

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Disk space: %1"
msgstr ""

msgctxt "TuneAndAddDownloadPage|"
msgid "Size: %1"
msgstr "大小: %1"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error:"
msgstr "錯誤:"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "New version is available"
msgstr "有可用的新版本"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "What's new in %1"
msgstr "新增功能 %1"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "%1 is up to date"
msgstr "%1 已是最新版本"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "OK"
msgstr "確定"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Downloading update"
msgstr "正在下載更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error downloading update:"
msgstr "下載更新時發生錯誤:"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Error occurred during installation:"
msgstr "安裝時發生錯誤:"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Checking..."
msgstr "正在檢查..."

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Update downloaded"
msgstr "更新已下載"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Install update"
msgstr "安裝更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Installing updates"
msgstr "正在安裝更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Relaunch %1 to update"
msgstr "重新啟動 %1 以更新"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Relaunch"
msgstr "重新啟動"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Later"
msgstr "稍後"

msgctxt "UpdateDialog|"
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

msgctxt "VideoQuality|"
msgid "Quality:"
msgstr "品質:"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Enjoy %1?"
msgstr "喜歡 %1 嗎？"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Not, really"
msgstr "先不"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Yes!"
msgstr "是的！"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Thanks a lot! Please rate on Google Play."
msgstr "非常感謝，請在 Google Play 上評分。"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Later"
msgstr "稍後"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "No, thanks"
msgstr "不，謝謝"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "OK, sure!"
msgstr "沒問題！"

msgctxt "VoteBlock|"
msgid "Let's make it better together! Give us your feedback."
msgstr "請您給我們回饋，讓我們一起讓 FDM 變得更棒。"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Loading"
msgstr "正在載入"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Connection to %1"
msgstr "連線至 %1"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Error: %1"
msgstr "錯誤: %1"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "WaitingPage|"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "New version is available"
msgstr "有可用的新版本"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "What's new in %1"
msgstr "新增功能 %1"

msgctxt "WhatsNewDialog|"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "main|"
msgid "Sorry, the report hasn't been sent, an error occurred: %1"
msgstr "很抱歉，由於發生 %1 錯誤，因此報告沒有被傳送"

msgctxt "main|"
msgid "The report has been sent. Thank you for your cooperation!"
msgstr "報告傳送成功！非常感謝您的合作！"

msgctxt "main|"
msgid "Remote connection to %1"
msgstr "遠端連線至 %1"
